昏迷左一年，依家用Signal定其他安全通訊app

昏迷左一年，見到啲拉捕越來越多，聽連登仔講 用signal先安全，又話唔安全。

用途傾 敏感野，同埋會用Group Chat，及上傳文宣稿圖。

Telegram會用作單向接收資息多D.

Signal ? Wire? Wick ?

本人有用太空卡 及 新手機，及VPN (N牌）
但Wifi 照連屋企。